{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 원하우스펜션2 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を厳守してください。 予約人数を超える場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超過した場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションにペット同伴入室を希望する場合、入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しができません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 ペンションを利用する他のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客本人に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)の搬入は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された喫煙場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することもあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 また、ペンション周辺に駐車することができ、海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数を超える場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴入室を希望する場合、ペンションで許可されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインと退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。指定された喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション周辺に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションは海水浴場に近いですか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 376
    }
}